有冇人行親書店都會急屎？

次次明明未入去之前都冇野
一入去睇左陣書就開始急屎
搞到專心唔到睇書
有冇人知點解會咁

我係去圖書館會急屎